一人一個落雨嗰陣見到嘅on9時刻

當你已經舉到把遮好高
迎面行緊埋嚟嘅人即刻烏低個身行
重點係佢仲矮自己成個頭

係有頂嘅地方，仲開遮
打到人，呢啲仆街要死全家。

落黑雨果時

我唔知掛左黑雨
得我一個番左學校

一對一授課？

你有冇入埋去先? 如果門口見到唔對路調頭走都蠢唔晒
入左去就真係等紅/黃雨先俾你走

我見過有中坑直接扯鳩個阿嬸把遮落地
之後直接行開左

呢D中年女人通病